黨鐵出軌點解釋好呢

我自從721就冇咗靈魂，我係一個壞咗嘅人，希望大家可以畀時間我搵番CCTV，最後再一次同所有乘客講聲對唔住！

出軌的人

慘慘

Push

我其實最錯地方係迷失咗自己，最後我要再一次同所有愛我嘅人講聲，我令到你哋難堪，我做錯咗，對唔住！

我覺得自己不知所謂

我非常之後悔，好難面對自己，接受唔到自己，睇到報道之後，我覺得自己好丟臉、好錯、好討厭、好惡心、好陌生，我有深刻嘅反思，覺得點解唔可以控制自己去犯呢個錯誤

這是一個徹頭徹尾的錯誤，我感到慚愧及痛心。請大家給予時間和空間我去學習怎樣去改過及重新去做一個人土